IOS 狗轉會An 狗

早前用開iphone6 壞左轉左用se, 不過個screen 真係頂唔順, 加上iphone6 前都係用android, 而家想返去用android

而家考慮緊有4部, one plus 3T, samsung C5 pro, C7 pro, 同zenfone 3

我希望係演唱會既燈光都影到相同玩到三國無雙就ok

乞求各巴絲請打推介

睇其他post 都推介3t 咁

3t都算係掛名旗艦機，再加上外國同xda都多人用，冇咁易比人放生

one plus 3T for sure

呢幾部就1+3t la

如果揀zenfone 3一定要揀zenfone 3 zoom,粒電夠用幾日

多謝各位巴絲打

3T係好，但夜拍真係唔係佢強項。
如果樓主真係好想夜拍好嘅嘅，不如買上一代嘅S7吧

係，s7個光圈好強。室內唔夠光都影到。但如果鍾意自拍就留意一下，前鏡好易變形。 同好似set 左個人自動美肌。 有時會有少少blur 左。

但s7 真係有d 貴, 我會留意c5 pro 同c7 pro 都係貪佢鏡頭, 但佢個spec 又真係差d

信用卡可以做分期架麻。唔怕吧。
不過咁....三叔會費另計呀

C5 bad
妹妹買左 極快冇電

低光拍攝 ZenFone 3 zoom